要求連尼住出肥婆stickers

屌你老母

仲未放棄...

唔好啦

咁惡...

係

唔好講唔好

邊度惡
我關心佢